# Erip converter BSUIR #

## Overview ##

Данный репозиторий содержит исходный код парсера ЕРИП файлов и модуля экспорта распаршенных файлов в MS Excel.
Был создан студентами группы 952001 Головенчиком Сергеем и Коледой Денисом (den.groove@gmail.com).
В качестве основного заказчика выступала Заместитель главного бухгалтера по автоматизации: Светлана Сергеевна Каменецкая (kasvetlana@bsuir.by)

## F.A.Q. ##
Как получить доступ к репозиторию?
- Написать мне на email (den.groove@gmail.com).
Каким образом происходит паблиш новой версии?
- Билд в релиз, архивация и отправка заказчику.

## License ##
MIT http://opensource.org/licenses/MIT